Facebook: 上傳您的裸照以防止曝光

Facebook: Send us your naked photos to stop revenge porn

臉書目前正在開發一款防止色情復仇的計劃，可以阻止別人四處散發你的裸照，
該計劃已在澳洲經過測試，目前將推廣到美國、加拿大。

只要將你的裸照上傳到臉書上，這張照片將會形成一個數字指紋，
如果其他人想要將這張裸照發佈到IG、FB等社交媒體時將會被直接擋住無法發佈。

FB保證原始照片不會被保存，只會留下一串數字代碼。
能看到這些照片的只有一個由5個人組成的受過訓練的小組成員。

訓練日日睇J圖睇到麻木

應該勁多基佬Upload nudes

咁你想你裸照比幾百萬定五個人睇

唔明
Print screen唔得

問題係仲有無人信zucc

應該有特征碼。
相似度高就block。

淨係fb ig識別到有咩用
放其他平台咪gg
同埋我用一部手機影另一部手機 影埋隻手咁 佢都應該識別唔到啦

衰到連裸照都要data mining﹐痴撚線

Block錯點算

網絡最大黑社會
你個acc超過30日唔用你d裸照就會自動出現響咸網

會用呢個function嘅都on9

真定假新聞黎？

一個filter就搞掂啦

Zuckerburg班友真係痴撚左線

貼都貼上各大討論區啦 點會貼上ig fb

支那製造
英國研究
韓國起源
台灣報導
FB保證

你地五個唔好將裸照拎比人睇
嗰五個比另外五個: 拿! 當你地係fd 你地睇完就算

假設有人同男友分咗手 佢威脅喺fb ig散播閃咭畀晒所有識嘅人睇

應該唔少人都會肯upload

咁耐之前嘅嘢都拎出嚟再討論

主動upload當然就傻啦 但無得揀嘅時候有哩個function或者有用呢

反正又唔係迫你upload

睇段野仲以為係4月1搞0既活動

face lock 唔得咩

我唔想我啲裸照比人睇

要post ex裸照點會係fb 到post

直情封撚咗裸照唔得？
依家send多少少肉色既圖已經比fb ban啦
況且重有撚人用fb出圖咩

又想撚9啲用家，維基都爆左你大鑊啦

Infinity Nudes!!!

要影賓州？

有幾可裸照流出係經FB睇到 ？
次次都係連登睇到

原理取自You can’t die if you died in the first place

呢招叫先下手為強?

好似叫以毒攻毒

facebook it狗為睇人裸照去到咁盡

搵人寄Cat girl裸照俾佢地

明星快啲send啦

笑死

系統: 對奶太細, 無法色辨

若要成功，必先自宮

仲以為假新聞

有幾多人會FB/IG Upload 人地啲祼照呀，
係都WhatsApp TG 其他Blog 轉啦。

結論只係無啦啦Upload 咗張J 圖俾果5條友睇，之後咩都阻唔到

5個人組成的受過訓練的小組成員。

反正會變code，點解唔set做

upload>program 自動變code>留code del圖

要畀5個人睇到？

燒山預言

FB保證原始照片不會被保存，只會留下一串數字代碼。
能看到這些照片的只有一個由5個人組成的受過訓練的小組成員。

前後矛盾
仲有係人都知 fb 工作人員可以任意去任何人 a/c

不愧係豬閪伯格

想問嗰5個位邊到有得申請？

俾正常人用咩，梗係俾閃card通街都係既人用

Facebook 就唔可以上傳色情相

如果你放落group/page, AI 會自動檢查, 有時內衣都會自動Delete!
如果有人檢舉, Facebook 亦會以人手刪除!

如果一定要放上facebook, 識玩一定係放link...

不過咸網本身已經係色情內容, link被投訴都有機會被facebook刪. zip link 係最安全, facebook admin 唔會打開 zip link 檢查

幫人Send 左， 試緊

唔影祼照咪得囉？使搞噉多嘢？

乜fb本身可以upload裸照架咩？

即係點?認你個body黎block?唔係認樣架咩？

痴撚線

搞搞下會唔會嗰5個齋睇code都睇到張裸照出黎？

邊個叫你自己拍裸照？

睇到 code可以變返唔同既rgb pixies, 軸 合埋就係圖片

戇鳩仲要比佢同果5條友睇

只係hash 嚟真係on99，張相save as 個hash 都唔同咗啦

擺明係用嚟呃J圖嘅騙局

// They'll give the photo a unique digital fingerprint, something called hashing. //

主要比蛔豬屌防止被強姦

留名解碼高手還原